除咗睇live 你仲可以做到嘅嘢

大家睇live都睇到好撚嬲
除咗咁係咪真係冇嘢可以做？
呢個無政府狀態下 仲唔罷工罷課
你仲夠咁話自己係香港人？

有人話聽日緊急罷工罷課
但係咁急 啲人會load唔切
可以參考返612咁 號召人星期二出嚟
而家仲唔出 要等幾時???
請各位幫手宣傳

唔知點解出咗兩次
請過隔離討論